覺唔覺多左Anti-Vaxxer上水？

科興唔應該打係合理
但去到任何歐美嘅武肺疫苗都唔打就有D過份

不嬲都冇諗過無9啦啦打針
啲嘢調返轉嚟講，你冇撚嘢下話？

係咪唔打就要被批鬥？
你要打咪打飽佢
我死我賤姐

唔打疫苗既主要幾類

- anti vaxxer ：總之乜都唔打
- 總之係武肺疫苗就唔打
- 總之中国既就唔打
- 政府叫人打，當然有陰謀